有無巴絲而家係高雄

有無人一齊去食下野
一齊去玩

冇 完。

無呀

死肥婆呀

其實你係咪發緊白日夢
其實你仲係香港
利申：巴

發夢訓醒就去左台灣喇